Když jsem přijel do Prahy jsem byl překvapen. V Praze mě moc libi architektura. Doma tady jsou odlišné od těch který viděl v Rusko. To je mě moc libi protože mám rad gotickou architekturu. Taky moc me libi pražské jidlo. Mám rad polevce ve chlebu, smažený sýr a vepřove máso. Ješte mám rad přažske počasi protože dávám přednost vlhke klimě než suche. Ale jsou věci, který mě v Praze nelibi. Nelibi se mě v Praze když Češí smrkaji v restauraci, obchodě, metře - všude. A ješte mě se nelibi jedno z pražskich jidel - knědliky. Ale jsem zvykl na všechno a můzu myslit že Praha je můj dům.
